《校園/愛情/微甜》 重新出發吧，馬上瘋！

今次係小弟第一次寫文，希望大家鍾意，有乜錯屌細力啲

利申：我應該唔會寫扑野同埋太露骨嘅情節，就算寫應該都係略略帶過，原因因為我唔太識寫，希望見諒

「咦，都差唔多夠鐘啦喎。」我抬頭望一望個鐘，急急腳將碟入面剩低嘅半隻太陽蛋食埋，孭起書包摸一摸我隻貓就踏出左家門。

「唉，件校服好似唔係幾啱身添定係因為我大隻咗呢」着上有別於以前嘅校服難免會有啲唔習慣。

落到屋企樓下我向住我平時返學方向嘅唔同方向前進，呢條路我好陌生平時根本冇乜機會行，但係嚟緊我將會好熟呢條路。

我一邊張望四周嘅環境一邊慢慢向我嘅新目的地進發，呢段時間我不斷提醒自己要醒醒定定重新做人唔係真係要去讀毅進比人叫毅進仔。今日我將要揭開人生新嘅一頁—— 中五轉校。

我叫馬尚峯，無錯你冇睇錯我個名就係咁特別，呢個名令我由細到大都特別受人注視，亦都可以話係唯一一樣野我會比人注視，因為要我一個詞語形容自己，無他嘅，毒撚。但係我認為自己都有僅餘嘅優點就係有些許嘅幽默感，雖然大多嘅時候都係比人話係on9當有趣，不過我相信人總有存在係呢個世界嘅意義，例如到呢一刻為止我嘅存在意義就係比人笑鳩我個名。

至於點解我要轉校呢...長話短說啦，事源我家境都唔錯老豆老母係公司嘅老臣子，屋企就住私樓，由細到大老豆老母都會逼我讀書所以我成績都唔差考左上間Band one學校，但係升完上中學老豆老母升左職忙左之後，由於成日要出trip又要周圍傾job都冇時間理我，自理能力低嘅我就梗係無心向學啦，學校冇選擇之下要求我留班，咁我就唯有轉左去間Band two嘅學校完成我嘅學業，還掂舊學校都冇乜野會留戀。

由於路程唔長不知不覺就已經到左學校。入咗學校之後我即刻返到班房求其搵咗個位座，果然全班翻晒都冇人願意坐我隔離。

隔咗一陣就排隊去早會，早會完咗翻到班房後班主任陳slr自我介紹完就叫我介紹自己，咁我唯有照做啦但係我真係好唔鍾意介紹自己原因不外乎都係因為我個名

我慢慢行到黑板前面「 大家好，我係啱啱轉校過嚟嘅插班身，希望日後可以同大家好好相處啦。」

當我講完想走嘅時候陳sir有啲唔耐煩咁同我講「你個名呢？呢個最重要。」

「吓，可唔可以唔講啊？」陳sir同全班都用一個好疑惑嘅眼神望住我

我望一望佢地嘅表情，心諗咁即係唔可以啦，不過我都唔係傻嘅，我呢招萬事萬寧「我...我叫尚峯，姓...姓馬嘅」哼，果然冇人發覺有問題，我真係一個天才又過一關，正當我諗住翻位時。

「馬尚峯，幾順口啊，好似邊度聽過咁嘅」陳sir跟住講，好明顯陳sir未反應到點解我要拆開我個名嚟講，我嘅自作聰明就比陳sir一句説話搞到前功盡廢，台下剝到成地花生殼嘅觀眾就咁樣比陳sir一言驚醒夢中人。

陳sir講完之後全班嘅笑聲即時傳到我耳邊再蔓延到走廊，聽到笑聲嘅陳sir亦都終於明白箇中奧妙笑埋一份。正所謂睇人仆街最開心，我眼角見到連出面拖緊地個啊姐都恥笑緊我，呢刻我尷尬到真係想即刻搵窿捐。正當我諗緊一陣我要點樣隊冧陳sir呢條仆街嘅時候，突然有位男聲笑住咁叫喊「唔掂唔好做吖嘛，想笑死人咩？」

我枱頭望一望佢個樣，原來要隊冧嘅人唔止陳sir一個。陳sir見我個樣好似好介意咁就停止左佢如鯨魚咆哮般難聽的笑聲，一副唔好意思嘅樣行過嚟同我講佢地淨係講下笑叫我唔好介意，仲話咁以後咪可以多個話題囉。

「咁你同個戴綠帽嘅人同佢講唔緊要啦，你睇下頂帽仲可以防曬喎有乜撚野分別。」呢翻説話我留左係心裏面冇衝口而出因為我冇咁嘅勇氣開佢波，我只係輕輕點一點頭就走翻埋位嘅垃圾。

安頓好後終於開始上堂，因為今日係開學第一日都淨係搞下啲班務，過程可以話係非常之得閒，咁得閒自然我呢舊新豬肉就會比人討論，所以不斷重複聽到我個名出現，我都一於少理。

「叮咚—叮咚—叮咚—叮咚」

「到小息終於可以名正言順咁hea下」我撲低咗喺張枱合埋眼諗住瞓一陣，突然有把好甜嘅女聲係我耳後傳嚟「你真係叫馬尚峯？」

呢把咁可愛嘅聲音嚇親我，我內心期待緊佢過嚟關心我嘅畫面。正當我沉醉係自己嘅幻想，把女聲微微奸笑咁講「冇講即係默認啦，估唔到真係有人叫呢啲名我仲以為係吹水添」

「屌」我欲言又止

「不過我睇你個樣生到咁想馬上瘋都冇機會啦，你屋企人咁大整蠱啊」講完佢笑得更大聲

果然呢度唔係做戲我冇主角光環嘅加持，我嘅幻想係唔存在係真實世界嘅，一把天使聲音嘅持有者竟然係一個八婆。你地偷偷地講我都可以忍，依家仲要當面笑鳩我，擺明踩場啦，呢刻我要爆啦，我唔屌鳩你我唔姓馬。

我老羞成怒起身望住佢衝口而出 「係呀我冇得扑呀，但係我睇你個公廁樣一晚同幾百個男人扑啦。」我嘅語氣慢慢變得軟弱，講到最後直接呆左。。。

因為我望真啲係我面前係一個好靚嘅女仔，眼大大鼻高高，皮膚白得嚟又微微發紅，襯托黑色長髮顯得佢有少少coolcool地。最重要係我留意到佢嘅身材，隻腳望落去好纖長，慢慢向上望不禁胡思亂想一個咁白嘅女仔如果係白虎有幾好。再望上少少到胸部，果然而家嘅女仔都好早熟，叫人點相信自己有個咁嘅同學。

我好後悔講咗翻咁嘅野，係個女仔面前講咗啲咁失禮嘅説話，雖然係佢挑我機先但係比靚女挑機都係種榮幸嚟，今鋪真係屌錯人。

正當我懊惱緊要點兜嘅時候，面前位女仔摸一摸自己個頭擺出一副好無辜嘅樣「講下笑姐，唔係真係嬲呀？」

我心裹面雖然暗爽緊好彩個女仔冇嬲到，但係為咗扮下型，我扮到若無其事答左句「冇嬲呀。」

「真係冇嬲？」

「冇野呀。」我慢慢坐返係位

「冇嬲咁可唔可以幫我做啲嘢先。」佢雙手㩒住我張枱好誠懇咁望住我

「做乜野。」

「可唔可以幫我落去小食部買啲嘢食，仲未食早餐好肚餓。」佢扁住嘴咁摸一摸自己個肚，個樣真係好可愛，望到我都入晒迷好想搣下佢塊面。

「喂你做乜呆左啊？」佢雙手係我面前揮動，一陣少女體香係我面前飄過。

「我唔得閒先叫你幫我買，最多以後唔笑你個名啦，幫下手啦」

「好，咁一言為定」然後我就起身慢慢行出班房

出到班房我沿住樓梯慢慢行到地下嘅小食部，望一望個餐牌之後買左一串魚蛋一串燒賣一包維他奶就行返上班房。回想翻啱啱個女仔我都仲係冇辦法平靜落嚟，個女仔真係好靚。但係明明翻左咁耐學都見唔到有靚女點解突然就出現係我面前仲要主動過嚟撩我講嘢，都唔知有乜企圖。

翻到班房我掃視成個課室，望到原來個女仔已經翻到班房同人吹緊水。佢坐我附近，我坐第5行佢坐等4行我斜後面，我慢慢行到佢個位前面輕輕係佢耳邊輕輕搖一搖個膠袋。

「嘩，咁快手嘅。」佢望一眼我為佢準備嘅早餐然後露出一副滿意嘅表情

「你仲快過我啦，唔係唔得閒咩。」我將啲早餐遞俾佢

「咁搞掂咪得閒翻囉」個女仔接過我手上嘅早餐，食嘢嘅時候塊面郁下郁下咁好得意，而家先知睇靚女食嘢都係享受嚟。

「我驚你哽死幫你買埋嘢飲，維他奶啱唔啱？」我係褲袋拎出包維他奶

「哇，真係多謝晒喎」她隻眼反白，露出嫌棄嘅模樣

「又知我鐘意飲維他命嘅。」她嘴角微微上揚細細聲咁講，所以都話女人係口是心非嘅生物

「冇啊見最平所以買咋。」

「超，孤寒鬼。買左幾錢啊比翻你啦。」

「下次你幫我買翻咪得囉，唔洗咁麻煩啦。」個女仔點一點頭回應，我都返翻我個位。

過咗一陣，個女仔掉完垃圾行過嚟拍我膊頭

「喂，我唔叫你全名咁叫你乜好？」

「係喎，叫我阿峯得啦。咁小姐你點稱呼啊？」

「叫我希瞳啊。」希瞳單手撥一撥自己嘅頭髮

「幾好聽啊。係呢，點解今朝見你唔到。」

「今朝唔小心訓過龍遲到，如果唔係都唔會冇時間食早餐啦。」應該係我發白日夢嘅時候冇留意到佢入班房

「第一日返學就遲到咁大頭蝦。」

正當一切都好美好咁發展緊，突然出現咗個不速之客阻住晒，條粉腸慢慢行過嚟強行企左係我同希瞳中間，好明顯佢就係我要殺嘅第二個人。

「喂希瞳咁快有收兵目標啦？」條粉腸講

「咩啊識下朋友唔得嘅，我都廢事理你。」希瞳講完就慢慢返埋位

「我叫brian，全班我同希瞳最熟，想搵人吹水搵第二個，唔好諗住對希瞳有啲乜遐想啊，ok？」佢係我耳邊一副高高在上嘅語氣説道，話完佢就跟隨希瞳嘅步伐離開我嘅座位。

WTF，我同人講嘢都要你理，仲阻撚住我同希瞳難得嘅獨處時間。幸運地我僅餘嘅理智控制着我嘅身體，如果唔係我已經將面前條粉腸拖出教室門外打到佢跪地求饒。

在我還為自己打抱不平嘅同時，殊不知原來來至天國嘅禮物現在才為我準備好。

留名

「阿峯，你唔洗理brain㗎，我同佢由細玩到大，佢好鍾意講笑咋」唔知係咪我太神經質，但係喺言語間好似感覺到希瞳好在意啱啱嘅說話

「呵呵，我明嘅」我露出尷尬嘅笑容

「你明就最好啦」希瞳燦爛地笑着，果然笑容係最好嘅化妝品，呢句說話放係希瞳更加適合不過

「唉，好飽啊，你飲唔飲埋佢啊」希瞳搖一搖手上嘅維他奶，望住我等待我嘅答覆

我屌，作為一名毒撚可以飲靚女包野真係夫復何求，我究竟做左啲乜第一日就可以同個靚女交換口水，定係其實因為我真係好靚仔我自己都唔知呢？冷靜啲冷靜啲，總之而家當務之急係要不失霸氣咁回答呢條問題。

「咁少野都飲唔曬，扮小鳥胃？」

「咁姐係唔要啦，咁我掉咗佢啦」她作出一個假裝要行去垃圾桶嘅姿勢

「咁又唔好，我啲錢嚟㗎」我伸手阻擋她的去路

「嘻嘻，俾你啦」她露出可愛嘅笑容，把維他奶放在我面前

我雙手下意識咁慢慢伸手接住，但係不速之客再次來臨，快我一步將希瞳手中嘅維他奶拿走。

「啊，舒服囇，咁啱口渴，唔介意啊嘛」brain大啖大啖將本屬於我嘅維他奶飲得一滴不剩

「乜你真係咁得閒咩」我站起來與他對視

「乜咁小氣㗎，一包野飲姐」brain踏前兩步對我講，講完之後露出無恥嘅笑容

希瞳見情況不對，為免火上加油她把我拉回我嘅座低，對我講「我聽日請翻你飲啦，好冇？」然後露出祈求嘅眼神

為咗展示我嘅氣度同大方我便大聲回答「好，還掂我而家都唔頸渴」

説完鐘聲便響，看似短暫卻十分漫長嘅小息終於完結，同學都慢慢回到座位整頓好，對於我嚟講新嘅開始就有個咁嘅小息，都可以話係奇遇，亦令我逐漸期待之後會發生嘅趣事。

希瞳嘅感覺

邊個會估到接下來會發生嘅根本唔係趣事，更加似災難嘅開始。

一如既往小息過後同樣係陳sir嘅來臨，因為啱啱已經見識過陳sir催眠功嘅厲害所以心裹難免感到不悦，但即使抗拒也只能接受。 為咗對抗陳sir催眠功攻勢，我開啟咗我嘅白日夢模式。

『 今朝隻太陽蛋幾好食喎 』

『 好想同希瞳食早餐啊 』喂，做乜無端端關希瞳事㗎。我搖搖頭再陷入白日夢當中

『 唔知而家肥B做緊乜呢，瞓緊晏覺定玩緊玩具呢？ 』

『 唔知希瞳鐘唔鐘意貓呢 』等等，點解又係希瞳

心平氣和，心平氣和，乜都唔好捻，瞇埋眼...瞇埋眼冥想，啊，係，瞇埋眼冥想，冥想就唔會亂諗嘢...

點解...點解每當我每合埋雙眼，腦袋裏總係浮現了希瞳嘅笑臉，點解嘅...但係希瞳嘅笑臉真係好甜...好甜...好甜...

仆街囉，唔係咁撚快就沉船啊。我連對方乜底細都味清楚，都唔知係咪真係嚟收我兵，唔通毒撚真係咁易動真情。

而家點算好...成個腦都係佢嘅影子，完全無辦法做其他嘢。呢一刻...呢一刻我好想再見到希瞳嘅秀髮，好想再見到希瞳動人的面容，好想再見到希瞳嘅一切一切，好想再見到希瞳，好想更加深入了解呢個女仔。

我轉頭望向令我朝思慕想嘅女孩，我無辦法再呃自己，好明顯地我已經深深墮入愛河，面前呢個女仔即使係娘娘，我成為佢麾下嘅觀音兵又如何！

但係，就係呢一個轉身，命運就注定我與希瞳相識嘅第一日不簡單。

Lm

當我雙眼望向希瞳，首先映入眼簾嘅竟然唔係希瞳精靈有神嘅雙眼，又唔係希瞳看似嬌羞嘅櫻桃小嘴，更加唔係我朝思暮想，希瞳使人傾國傾城嘅笑臉。

而係...而係希瞳裙擺下若隱若現嘅純白色少女小內褲。好明顯希瞳已經太專注於與別人嘅交談當中，完全忘記作為一個女仔應有嘅禮儀，而且希瞳內八字腳嘅坐姿襯托整件事件未必太過色情。

點解...點解我係新生活相識嘅第一位同學就要比我見到啲咁嘅嘢，點解依家啲女仔咁開放條裙鬼咁短又唔着打底，點解上帝要同我開個咁嘅玩笑。呢一刻我應該點做，有冇人可以教下我？突然我感覺到我肩膊被拍了一下。

天使「你點可以咁㗎，希瞳係你鐘意嘅女仔嚟㗎。」

「我知，但係我可以做啲乜」

「你過去提佢囉，仲可以點」

「點得呀，當面講希瞳咪會尷尬囉」

「傳紙仔，傳紙仔一定得」

「好似掂喎」我滿臉自信，立即拿起筆和紙，正想寫上我嘅溫馨提示時

「你傻㗎，呢啲機會又幾可會有，梗係望多幾眼，你今晚實有用喎」惡魔捉住我嘅雙手，露出邪惡嘅眼神和笑容。

「又啱喎，有食唔食罪大惡極，何況你唔講我唔講，邊個知」瞬間我嘅笑容變得與惡魔一樣邪惡

我將我嘅雙眼慢慢再移到希瞳嘅絕對領域，果然男人總係咸濕嘅，面前嘅美景睇幾多次都係咁吸引，尤其希瞳內八字腳嘅坐姿使她更為性感，又白又滑嘅長腿簡直只應天上有。好快地，希瞳嘅大長腿以及絲質蝴蝶結內褲充斥係我嘅腦海中，使得我如痴如醉，我的褲子也默默地築起了一個小帳篷。

可惜樂極生悲，我嘅行為最終被人發現咗，而發現我嘅人正正就係此案嘅受害人。

推

輕輕一推

再推一推

我嘅目光不斷係希瞳嘅身體上遊走，如果旁邊沒有人的話，我恨不得將她就地正法。

唔可以...唔可以，我嘅想法點可以咁污衊，希瞳係我嘅天使，我點可以咁諗。我可以做嘅就只係一層一層慢慢進攻希瞳內心，讓她自願跪在我嘅跨下，作為我嘅手下敗將為我服侍。

當我還呆呆地幻想着希瞳為我服侍嘅美景，希瞳已經與她嘅左鄰右舍結束交談把頭轉回黑板。等我回過神來，希瞳早已從我嘅目光推測到事情嘅端倪

我雙眼慢慢向上移，直至與希瞳雙目對望。我地互相對望了一秒，這是漫長嘅一秒，這是尷尬嘅一秒。係呢一秒當中，希瞳嘅表情不知所措，臉蛋慢慢變得泛紅，靦腆嘅容貌讓人一看難忘。

對望過後我立即將身體坐正，希望可以混水摸魚，讓希瞳認為只係一個誤會。係我身體坐正後，我利用17年街頭偷望女仔嘅技巧偷偷望向希瞳。只見希瞳將頭微微垂低，害羞得臉紅耳赤露出徬徨嘅表情，雙手輕輕的按住自己短短嘅裙攞，就像日本動作片中剛剛被侵犯完嘅女高中生。顯然地，我混水摸魚嘅計劃徹底失敗

一子錯滿盤皆落索，我...馬尚峯唔通就要係第一日嘅新校園生活就要比人加上變態佬嘅，只怪我係一個死淫蟲，只怪我唔識得尊重女性，更何況佢係我心儀嘅女仔，呢一刻我只想大巴大巴咁摑醒自己，問自己係咪白痴。而家我可以做嘅就只有向希瞳坦白，希望希瞳可以原諒我呢個人渣。

加更